公司啲新仔真係離撚晒譜

上次單野條友俾人炒咗

跟住星期一in咗個新仔

第三日就出事

我地星期二OT

個新仔做晒啲野話約咗frd食飯可唔可以早走

話約咗fd打 mon hunt

佢都on撚9 我燥燥地將公司嚟緊一星期既野俾晒佢做叫佢聽朝交

一早醒目合約寫明OT 無補水

跟住佢成晚無食野話想落街買飯食

我話我買咗外賣啦兩個鐘後送到，叫佢等陣（其實我嗌一人餐）

之後12點送到嚟，我：「哎呀，送少咗添，你食啦，我唔食。」

條新仔唔敢食最後落街買咗7仔燒賣食

跟住2點放工佢話搭的士得唔得

我話你住附近咋喎，行返去啦 （公司太子，佢住長沙灣）

咪成日晒公司錢啦，聽朝返工呀記住

點知第日返工有遲無早

返7點叫佢地早15分鐘返黎換

夠膽死遲成半個鐘先返

話佢地兩句就畀晒面色你睇

屌你老母而家我係老細定你係老細呀

即刻罰撚咗佢無lunch佢係出面喊緊

做得好

90後定00後

有無人性呀你？

0分重作

出到嚟做野咁怕蝕底，我俾教訓佢

真

咁有創意 做咩唔出書

因住比天收

塞$入佢袋

根本就係自己奴性重
眼紅人地準時走就玩公司欺凌

係啦係啦，好幽默啦得未

靠喺連登作文拎自尊

收到風樓主其實日日係旺角扮跛乞錢
日日先乞得幾百蚊 乞完之後精神分裂上連登扮有工返屌90後黎發洩

你是老闆？

係。

樓主已經好好人叫佢食飯
佢自己嫌三嫌四怪得邊個

似係你怕蝕底喎

日日出膠文 on9 仔

又block一個

傻鳩 現實廢青 唯有上連登開post ff 做老細

樓上好多垃圾盲反樓主

癲夠未

系 成班細蚊仔